有冇人呢種天氣都係淨係着一件短袖出街

帶埋外套 但係熱到除左
望住一班班人著到千層糕咁厚
心諗有冇咁孱弱
老實講呢種天氣 着一件衫先係爽
個人都醒神啲
利申 西伯利亞人

我是一個西伯利亞人冬天的冠軍

屌，我正正就係，跟住成街係咁望住你，當你怪人咁
我心諗，我出晒汗呀大佬，你地弱雞唔好當我怪人啦

係屋企直頭唔著衫

香港唔過1月真係唔夠凍,有時睇到啲人全副武裝咁真係唔知自己問題定真係咁凍

好明白呢種感受 係mk著外套焗到就發燒先除
一除成個人鬆晒
但啲人好似未見過人耐寒咁大驚小怪

一件長袖衫都冇

之排都得
依家都係着返件短袖好

1年365 日 係屋企都係唔著

短袖+冷氣褸囉
20度啫 開咗冷氣咋嘛

清受我一拜

啲人要著打底+毛衣+外套仲要外面再搭多件羽絨先得㗎